Dominion投票系統告霍士新聞索償16億美元

美國總統大選結果雖已塵埃落定，但相關訴訟仍在進行中。負責投票系統的Dominion與Smartmatic各自向福斯新聞索賠16億和27億美元，合計約合台幣1230億元，理由是福斯新聞和福斯商業新聞頻道在大選後的節目中，主持人和來賓頻頻指控投票系統不靠譜，有舞弊嫌疑，嚴重傷害商譽。

福斯拒絕指控，表示以節目內容為榮，還說相關言論受到憲法第一增修條文的保障。

講事實無問題

Dominion Cheating System

報導事實，無做錯

等睇最高法院大法官又再一次集體向左